小心．講錢傷感情

我喺WeChat 朋友圈，見到李力持導演 post 咗呢封勒索信。

一直冇大台，何來有個［勇武䕶港聯盟］代表勇武手足呢？

大家小心，藍色陣營已派一班人假裝一眾和勇手足，發電郵四圍勒索商戶、甚至逐家逐戶拍門收取保護費。

共產黨，依家大玩「講錢傷感情」呢個人性弱點。

目的係，加劇香港市民對和勇因財失義嘅擔憂，令民意逆轉。

當然，我相信廣大香港市民，絕對唔會咁戇居中招...

P.S. 封信，我懷疑係李力持親自編寫，因為封信嘅一字一句都～真係笑話～

不嬲都係星火同612
唔好上當呀各位